<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Edu 3D Model Dünyası</title>
    <link>https://edu3dmodel.com/</link>
    <description>Recent content on Edu 3D Model Dünyası</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.2</generator>
    <language>tr-tr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Jul 2025 18:35:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://edu3dmodel.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>İletişim</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/iletisim/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 18:35:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/iletisim/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Benimle bir proje hakkında konuşmak, işbirliği teklif etmek veya sadece bir merhaba demek için aşağıdaki formu kullanabilirsiniz. Mesajlara genellikle 24 saat içinde yanıt veriyorum.&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;sss-reminder-box&#34;&gt;
    &lt;h3&gt;Sorularınız mı var?&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Mesaj atmadan önce, aklınızdaki sorunun cevabını belki de sizin için hazırladığım bu bölümde bulabilirsiniz!&lt;/p&gt;
    &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://edu3dmodel.com/sss/#hangi-yazici&#34;&gt;Hangi 3D yazıcıyı tavsiye edersin?&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://edu3dmodel.com/sss/#e-kitap&#34;&gt;E-kitap ne zaman çıkacak?&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://edu3dmodel.com/sss/#isbirligi&#34;&gt;İşbirliği ve reklam şartların nelerdir?&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://edu3dmodel.com/sss/#stl-satis&#34;&gt;STL dosyalarımı nerede satabilirim?&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
    &lt;p style=&#34;text-align: center; margin-top: 20px;&#34;&gt;
        &lt;a href=&#34;https://edu3dmodel.com/sss/&#34; class=&#34;btn&#34;&gt;Tüm Cevaplara Göz At →&lt;/a&gt;
    &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;div class=&#34;contact-container&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;contact-form-column&#34;&gt;
    &lt;h3&gt;İletişim Formu&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Aşağıdaki formu doldurarak bana doğrudan bir mesaj gönderebilirsiniz.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sıkça Sorulan Sorular (SSS)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/sss/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 18:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/sss/</guid>
      <description>3D baskı ve Edu 3D Model Dünyası hakkında en çok merak edilen soruların cevaplarını burada bulabilirsiniz.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Baskı Yol Haritası: Fikirden Gelire</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/buradan-basla/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 10:03:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/buradan-basla/</guid>
      <description>3D baskı serüveninizde size adım adım rehberlik edecek kapsamlı yol haritamız. Temellerden başlayın, ileri teknikleri öğrenin ve hobinizi bir işe dönüştürün.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Baskıyla Takı ve Aksesuar Tasarımı ve Satışı: Kişiye Özel Dokunuşlarla Fark Yaratın</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-taki-ve-aksesuar/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-taki-ve-aksesuar/</guid>
      <description>3D baskı ile kişiye özel, benzersiz takı ve aksesuarlar tasarlayıp satmanın sırlarını öğrenin. Kârlı ürün fikirleri, malzeme seçimi, yüzey işleme teknikleri ve pazarlama ipuçları bu kapsamlı rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Özel Organizasyon ve Saklama Çözümleri: Ev ve Ofis için Fonksiyonel ve Karlı Baskılar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</guid>
      <description>Ev ve ofisinizdeki dağınıklığa son! 3D baskıyla kişiye özel, fonksiyonel ve kârlı organizasyon ve saklama çözümleri üretme fikirlerini keşfedin. Niş pazar potansiyeli.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Masaüstü Oyun ve Hobi Figürleri Baskı Rehberi: Detay Sanatını Keşfedin ve Satın</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 14:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</guid>
      <description>Masaüstü rol yapma oyunları (D&amp;amp;D), wargame minyatürleri ve koleksiyonluk figürler için 3D baskının potansiyelini keşfedin. Detaylı figür baskı ipuçları, pazar potansiyeli ve kârlı ürün fikirleri bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Evcil Hayvan Ürünleri İçin 3D Baskı Fikirleri: Sevimli Dostlara Özel Tasarımlar ve Pazar Potansiyeli</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</guid>
      <description>Evcil hayvan ürünleri pazarı, 3D baskı girişimcileri için devasa bir potansiyel sunuyor. Köpek, kedi, kuş ve sürüngenler için kişiye özel, benzersiz ve kârlı 3D baskı ürün fikirlerini keşfedin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fiyatlandırma Stratejisi: Ürünlerinize Nasıl Fiyat Biçmelisiniz? (Maliyet, Kar, Rekabet)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 13:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</guid>
      <description>3D baskı ürünlerinizi doğru fiyatlandırmak, kârlılığınız için hayati öneme sahiptir. Malzeme, elektrik, işçilik maliyetlerini hesaplamayı ve rekabetçi fiyatlandırma stratejilerini öğrenin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Etsy&#39;de 3D Baskı Satma Rehberi: Dükkan Açmaktan İlk Satışa (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</guid>
      <description>3D baskı ürünlerinizi Etsy&amp;#39;de nasıl satacağınızı adım adım öğrenin. Dükkan açma, ürün listeleme, etkili fotoğrafçılık, Etsy SEO stratejileri ve ilk satışınızı yapma rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pasif Gelir İçin Pazar Analizi: Hangi Nişlerde 3D Baskı Ürünleri Satılır?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 17:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</guid>
      <description>3D baskı ürünlerinizle pasif gelir elde etmek için doğru nişi nasıl bulursunuz? Pazar analizi yöntemleri, satış potansiyeli yüksek nişler ve kârlı ürün fikirleri rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Baskı Yüzey İşleme: Baskılarınızı Profesyonelleştirecek 5 Teknik</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</guid>
      <description>3D baskılarınızdaki katman çizgilerini ve kusurları yok edin! Zımparalama, astarlama, boyama, aseton buharı ve SLA baskı sonrası teknikleriyle ürünlerinizi profesyonel ve satışa hazır hale getirin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Esnek Filamentlerle Baskı Rehberi (TPU, TPE): Konfor ve Dayanıklılığı Birleştirin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/esnek-filament-baski-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 12:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/esnek-filament-baski-rehberi/</guid>
      <description>TPU, TPE gibi esnek filamentlerle 3D baskı yapmanın inceliklerini öğrenin. Konforlu, dayanıklı ve esneyebilen parçalar basmak için en iyi slicer ayarları ve ipuçları bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Çok Renkli 3D Baskıya Giriş: Tek Yazıcıda Renk Cümbüşü Yaratın</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/cok-renkli-3d-baski-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/cok-renkli-3d-baski-rehberi/</guid>
      <description>Tek bir 3D yazıcı ile birden fazla renkte nasıl baskı alacağınızı öğrenin. Manuel filament değişimi (Z-Pause) ve otomatik çoklu malzeme sistemleri (AMS) ile renkli 3D baskı teknikleri rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Destek Yapıları (Supports): Ne Zaman, Neden ve Nasıl Kullanılır? (Baskı Başarısı İçin Kritik)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/destek-yapilari-supports-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/destek-yapilari-supports-rehberi/</guid>
      <description>3D baskıda destek yapılarının (supports) neden gerekli olduğunu, aşırı çıkıntıları ve köprüleri nasıl destekleyeceğinizi öğrenin. Ağaç ve doğrusal destek türleri, slicer ayarları ve destek temizleme ipuçları.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fusion 360 Başlangıç Rehberi: Profesyonel 3D Parçalar Tasarlayın</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fusion-360-baslangic-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 24 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fusion-360-baslangic-rehberi/</guid>
      <description>Autodesk Fusion 360 ile parametrik modelleme öğrenin ve profesyonel, fonksiyonel 3D parçalar tasarlayın. Hassas ölçümlerle çalışan mühendislik parçaları oluşturma rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blender Başlangıç Rehberi: Heykeltıraş Gibi 3D Model Yapın</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</guid>
      <description>Blender&amp;#39;ın Sculpt Mode (Heykel Modu) ile organik ve sanatsal 3D modeller tasarlayın. Dijital kil topundan heykelsi objelere adım adım Blender başlangıç rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tinkercad Rehberi: Sıfırdan Kendi 3D Modelinizi Yapın (En Kolay Yol)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</guid>
      <description>Sıfırdan kendi 3D modelinizi tasarlayın! Autodesk Tinkercad ile dijital LEGO oynar gibi kolayca 3D modelleme öğrenin. En basit arayüz, adım adım anahtarlık yapımı ve ilk tasarım ipuçları bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Firmware Güncelleme Rehberi: Yazıcınızdan En İyi Performansı Alın ve Yeni Özellikleri Keşfedin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</guid>
      <description>3D yazıcınızın firmware&amp;#39;ini güncellemek, performansını artırmak, yeni özellikler eklemek ve sorunları gidermek için adım adım kapsamlı rehber. Marlin, Klipper gibi popüler firmware&amp;#39;ler ve güncelleme ipuçları.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yazıcı Bakım Rehberi: Makinenizin Ömrünü Uzatın ve Sorunları Önleyin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-bakim-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 16:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-bakim-rehberi/</guid>
      <description>3D yazıcınızdan en iyi performansı almak, baskı kalitesini korumak ve ömrünü uzatmak için FDM ve SLA yazıcıların temel bakım adımlarını (nozül, tabla, hareketli parçalar, reçine tankı temizliği) bu rehberle öğrenin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En Yaygın 10 3D Baskı Hatası ve Pratik Çözümleri (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</guid>
      <description>3D baskıda en sık karşılaşılan 10 hatayı (spagetti, warping, katman kayması, stringing, nozzle tıkanması vb.) nedenleri ve adım adım pratik çözümleriyle öğrenin. Hata tespit kılavuzunuz.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Temel Slicer Ayarları: Baskı Kalitenizi Değiştirecek 5 Kritik Ayar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</link>
      <pubDate>Sat, 03 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</guid>
      <description>3D baskı kalitenizi dramatik şekilde artıracak en kritik 5 temel dilimleyici (slicer) ayarını öğrenin. Katman yüksekliği, dolgu, hız, destekler ve tabla yapışması için uzman ipuçları.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En İyi 5 Ücretsiz 3D Model Sitesi (STL İndir) - 2025</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ucretsiz-3d-model-siteleri/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ucretsiz-3d-model-siteleri/</guid>
      <description>2025 yılı için en iyi 5 ücretsiz 3D model sitesini (Printables, Thingiverse, MakerWorld, MyMiniFactory, Cults3D) keşfedin. Milyonlarca ücretsiz STL dosyasını indirin ve projelerinize başlayın!</description>
    </item>
    <item>
      <title>PLA, PETG, ABS ve Reçine Farkları: Hangi 3D Baskı Malzemesini Seçmelisiniz?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</guid>
      <description>3D baskı için PLA, PETG, ABS ve reçine gibi popüler malzemelerin özelliklerini, avantajlarını, dezavantajlarını ve hangi projeler için ideal olduklarını keşfedin. Doğru malzeme seçimi rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yazıcı Kalibrasyonu A&#39;dan Z&#39;ye: Mükemmel Baskı İçin İnce Ayarlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</guid>
      <description>3D yazıcınızdan mükemmel baskılar almak ve baskı kalitesini en üst düzeye çıkarmak için kalibrasyonun önemini ve adım adım nasıl yapılacağını öğrenin. E-steps, PID, akış (flow) kalibrasyonu, Z-Offset ayarı ve daha fazlası için kapsamlı rehber.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SLA Yazıcı İlk Kurulum Rehberi: Reçine Dünyasına Güvenli Adımlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</guid>
      <description>SLA (reçine) 3D yazıcınızı güvenli ve doğru bir şekilde kurun. Reçine hazırlığından tabla kalibrasyonuna, baskı sonrası yıkama ve kürleme adımlarına kadar her şeyi öğrenin. Güvenlik önceliklidir!</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM 3D Yazıcı İlk Kurulum Rehberi: Kutudan İlk Başarılı Baskıya</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</guid>
      <description>Yeni FDM 3D yazıcınızı kutudan çıkarıp ilk başarılı baskınızı almak için adım adım kurulum rehberi. Montajdan tabla kalibrasyonuna, filament yüklemeden ilk test baskısına kadar her şey.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yazıcı Satın Alma Rehberi: Hangi 3D Yazıcıyı Almalısınız? (FDM &amp; SLA)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</guid>
      <description>Sizin için en iyi 3D yazıcıyı nasıl seçersiniz? FDM ve SLA teknolojileri için başlangıç seviyesi modelleri, kritik seçim faktörlerini (baskı hacmi, kalibrasyon, topluluk) ve farklı kullanıcı profillerine uygun önerileri bu kapsamlı rehberde keşfedin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM mi, SLA mi? Pasif Gelir İçin Hangi 3D Yazıcı Teknolojisi Sizin İçin Doğru?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</guid>
      <description>FDM mi, SLA mı? 3D yazıcı alırken hangi teknolojiyi seçmelisiniz? Bu rehberde, bütçenize, hedeflerinize ve baskı beklentilerinize göre doğru 3D yazıcı teknolojisini bulmanızı sağlayacak karşılaştırmalı analizi öğrenin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Baskı Teknolojisi Nedir? Fikirlerinizi Fiziksel Gerçekliğe Dönüştürme Sanatı</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 14:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</guid>
      <description>3D baskı teknolojisinin ne olduğunu, nasıl çalıştığını ve fikirlerinizi fiziksel ürünlere dönüştürerek pasif gelir elde etme potansiyelini keşfedin. Adım adım Katmanlı Üretim rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bir Fikrin Peşinde: Benim Hikayem</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/hakkimda/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 19:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/hakkimda/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Merhaba, ben Uğur. &amp;ldquo;Edu 3D Model Dünyası&amp;quot;nın kurucusu ve bu dijital atölyenin arkasındaki meraklı zihin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Benim için her şey, tek bir soruyla başladı:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;ldquo;Elimdeki bu teknoloji, bir hobiden daha fazlası olabilir mi?&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Odamın bir köşesinde duran ve erimiş plastiğe adeta hayat veren o 3D yazıcının vızıltısı, benim için sadece bir makine gürültüsü değildi. O vızıltı, bir potansiyelin, bir devrimin ve sonsuz olasılıkların sesiydi. Önce kırılan bir kulaklık askısını tamir etmenin getirdiği o tatmin duygusu, sonra hayatımı kolaylaştıran küçük, dahiyane icatlara dönüştü&amp;hellip; Her başarılı baskı, bu teknolojinin gücünü daha derinden hissetmemi sağladı.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hoş Geldiniz: 3D Baskı ile Pasif Gelire İlk Adım</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Evinizin bir köşesindeki o 3D yazıcı, sadece bir hobi aracı mı, yoksa bir fırsat kapısı mı?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Edu 3D Model Dünyası&amp;rsquo;na hoş geldiniz!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu platform, &amp;ldquo;Bu harika teknolojiyle nasıl para kazanırım?&amp;rdquo; sorusunun cevabını bulmak için kuruldu. Karmaşık terimleri ve kafa karışıklığını bir kenara bırakıp, sizi doğrudan sonuca götürecek pratik bir yol haritası sunmak için buradayım.&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;tip-box&#34;&gt;
    &lt;h4&gt;💡 Başlangıç İpucu&lt;/h4&gt;
    
Unutmayın: En büyük 3D baskı girişimleri bile tek bir küçük adımla başlar. Sabırlı olun ve ilk küçük projenize odaklanın!

&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Birlikte Neler Yapacağız?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Çok Yakında: &#39;Mikro Fabrika&#39; E-Kitap Rehberi</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/ekitap/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 14:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/ekitap/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
