<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Edu 3D Model D칲nyas캼</title>
    <link>https://edu3dmodel.com/</link>
    <description>Recent content on Edu 3D Model D칲nyas캼</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>tr-tr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jul 2025 14:45:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://edu3dmodel.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>칐zel Organizasyon ve Saklama 칂칬z칲mleri: Ev ve Ofis i칞in Fonksiyonel ve Karl캼 Bask캼lar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</guid>
      <description>Ev ve ofisinizdeki da캼n캼kl캼르 son! 3D bask캼yla ki를ye 칬zel, fonksiyonel ve k칙rl캼 organizasyon ve saklama 칞칬z칲mleri 칲retme fikirlerini ke륹edin. Ni pazar potansiyeli.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Masa칲st칲 Oyun ve Hobi Fig칲rleri Bask캼 Rehberi: Detay Sanat캼n캼 Ke륹edin ve Sat캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 14:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</guid>
      <description>Masa칲st칲 rol yapma oyunlar캼 (D&amp;amp;D), wargame minyat칲rleri ve koleksiyonluk fig칲rler i칞in 3D bask캼n캼n potansiyelini ke륹edin. Detayl캼 fig칲r bask캼 ipu칞lar캼, pazar potansiyeli ve k칙rl캼 칲r칲n fikirleri bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Evcil Hayvan 칖r칲nleri 캻칞in 3D Bask캼 Fikirleri: Sevimli Dostlara 칐zel Tasar캼mlar ve Pazar Potansiyeli</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</guid>
      <description>Evcil hayvan 칲r칲nleri pazar캼, 3D bask캼 giri를mcileri i칞in devasa bir potansiyel sunuyor. K칬pek, kedi, ku ve s칲r칲ngenler i칞in ki를ye 칬zel, benzersiz ve k칙rl캼 3D bask캼 칲r칲n fikirlerini ke륹edin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fiyatland캼rma Stratejisi: 칖r칲nlerinize Nas캼l Fiyat Bi칞melisiniz? (Maliyet, Kar, Rekabet)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 13:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</guid>
      <description>3D bask캼 칲r칲nlerinizi doru fiyatland캼rmak, k칙rl캼l캼캼n캼z i칞in hayati 칬neme sahiptir. Malzeme, elektrik, i칞ilik maliyetlerini hesaplamay캼 ve rekabet칞i fiyatland캼rma stratejilerini 칬renin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Etsy&#39;de 3D Bask캼 Satma Rehberi: D칲kkan A칞maktan 캻lk Sat캼르 (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</guid>
      <description>3D bask캼 칲r칲nlerinizi Etsy&amp;#39;de nas캼l sataca캼n캼z캼 ad캼m ad캼m 칬renin. D칲kkan a칞ma, 칲r칲n listeleme, etkili fotoraf칞캼l캼k, Etsy SEO stratejileri ve ilk sat캼캼n캼z캼 yapma rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pasif Gelir 캻칞in Pazar Analizi: Hangi Ni륿erde 3D Bask캼 칖r칲nleri Sat캼l캼r?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 17:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</guid>
      <description>3D bask캼 칲r칲nlerinizle pasif gelir elde etmek i칞in doru ni를 nas캼l bulursunuz? Pazar analizi y칬ntemleri, sat캼 potansiyeli y칲ksek ni륿er ve k칙rl캼 칲r칲n fikirleri rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Bask캼 Y칲zey 캻륿eme: Bask캼lar캼n캼z캼 Profesyonelle릆irecek 5 Teknik</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</guid>
      <description>3D bask캼lar캼n캼zdaki katman 칞izgilerini ve kusurlar캼 yok edin! Z캼mparalama, astarlama, boyama, aseton buhar캼 ve SLA bask캼 sonras캼 teknikleriyle 칲r칲nlerinizi profesyonel ve sat캼르 haz캼r hale getirin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Esnek Filamentlerle Bask캼 Rehberi (TPU, TPE): Konfor ve Dayan캼kl캼l캼캼 Birle릆irin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/esnek-filament-baski-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 12:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/esnek-filament-baski-rehberi/</guid>
      <description>TPU, TPE gibi esnek filamentlerle 3D bask캼 yapman캼n inceliklerini 칬renin. Konforlu, dayan캼kl캼 ve esneyebilen par칞alar basmak i칞in en iyi slicer ayarlar캼 ve ipu칞lar캼 bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>칂ok Renkli 3D Bask캼ya Giri: Tek Yaz캼c캼da Renk C칲mb칲칲 Yarat캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/cok-renkli-3d-baski-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/cok-renkli-3d-baski-rehberi/</guid>
      <description>Tek bir 3D yaz캼c캼 ile birden fazla renkte nas캼l bask캼 alaca캼n캼z캼 칬renin. Manuel filament de를를mi (Z-Pause) ve otomatik 칞oklu malzeme sistemleri (AMS) ile renkli 3D bask캼 teknikleri rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Destek Yap캼lar캼 (Supports): Ne Zaman, Neden ve Nas캼l Kullan캼l캼r? (Bask캼 Ba르r캼s캼 캻칞in Kritik)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/destek-yapilari-supports-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/destek-yapilari-supports-rehberi/</guid>
      <description>3D bask캼da destek yap캼lar캼n캼n (supports) neden gerekli oldu릇nu, a캼r캼 칞캼k캼nt캼lar캼 ve k칬pr칲leri nas캼l destekleyece를nizi 칬renin. A르칞 ve dorusal destek t칲rleri, slicer ayarlar캼 ve destek temizleme ipu칞lar캼.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fusion 360 Ba륿ang캼칞 Rehberi: Profesyonel 3D Par칞alar Tasarlay캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fusion-360-baslangic-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 24 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fusion-360-baslangic-rehberi/</guid>
      <description>Autodesk Fusion 360 ile parametrik modelleme 칬renin ve profesyonel, fonksiyonel 3D par칞alar tasarlay캼n. Hassas 칬l칞칲mlerle 칞al캼르n m칲hendislik par칞alar캼 olu릆urma rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blender Ba륿ang캼칞 Rehberi: Heykelt캼ra Gibi 3D Model Yap캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</guid>
      <description>Blender&amp;#39;캼n Sculpt Mode (Heykel Modu) ile organik ve sanatsal 3D modeller tasarlay캼n. Dijital kil topundan heykelsi objelere ad캼m ad캼m Blender ba륿ang캼칞 rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tinkercad Rehberi: S캼f캼rdan Kendi 3D Modelinizi Yap캼n (En Kolay Yol)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</guid>
      <description>S캼f캼rdan kendi 3D modelinizi tasarlay캼n! Autodesk Tinkercad ile dijital LEGO oynar gibi kolayca 3D modelleme 칬renin. En basit aray칲z, ad캼m ad캼m anahtarl캼k yap캼m캼 ve ilk tasar캼m ipu칞lar캼 bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Firmware G칲ncelleme Rehberi: Yaz캼c캼n캼zdan En 캻yi Performans캼 Al캼n ve Yeni 칐zellikleri Ke륹edin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</guid>
      <description>3D yaz캼c캼n캼z캼n firmware&amp;#39;ini g칲ncellemek, performans캼n캼 art캼rmak, yeni 칬zellikler eklemek ve sorunlar캼 gidermek i칞in ad캼m ad캼m kapsaml캼 rehber. Marlin, Klipper gibi pop칲ler firmware&amp;#39;ler ve g칲ncelleme ipu칞lar캼.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yaz캼c캼 Bak캼m Rehberi: Makinenizin 칐mr칲n칲 Uzat캼n ve Sorunlar캼 칐nleyin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-bakim-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 16:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-bakim-rehberi/</guid>
      <description>3D yaz캼c캼n캼zdan en iyi performans캼 almak, bask캼 kalitesini korumak ve 칬mr칲n칲 uzatmak i칞in FDM ve SLA yaz캼c캼lar캼n temel bak캼m ad캼mlar캼n캼 (noz칲l, tabla, hareketli par칞alar, re칞ine tank캼 temizli를) bu rehberle 칬renin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En Yayg캼n 10 3D Bask캼 Hatas캼 ve Pratik 칂칬z칲mleri (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</guid>
      <description>3D bask캼da en s캼k kar캼la캼lan 10 hatay캼 (spagetti, warping, katman kaymas캼, stringing, nozzle t캼kanmas캼 vb.) nedenleri ve ad캼m ad캼m pratik 칞칬z칲mleriyle 칬renin. Hata tespit k캼lavuzunuz.</description>
    </item>
    <item>
      <title>캻leti를m</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/iletisim/</link>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/iletisim/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Benimle ileti를me ge칞mek, bir proje hakk캼nda konu릀ak, i륵irli를 teklif etmek veya sadece bir merhaba demek i칞in a르캼daki y칬ntemlerden size en uygun olan캼n캼 kullanabilirsiniz. Her mesaja en k캼sa s칲rede geri d칬nmeye 칞al캼캼yorum.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h3 id=&#34;ileti를m-formu&#34;&gt;캻leti를m Formu&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A르캼daki formu doldurarak bana dorudan bir mesaj g칬nderebilirsiniz.&lt;/p&gt;

&lt;form
  action=&#34;https://formspree.io/f/xnnvoyvj&#34;  &lt;-- BURAYI KEND캻 URL&#39;N 캻LE DE뤣썐룂캻R
  method=&#34;POST&#34;
&gt;
  &lt;label&gt;
    Ad캼n캼z Soyad캼n캼z:
    &lt;input type=&#34;text&#34; name=&#34;name&#34; required&gt;
  &lt;/label&gt;
  &lt;label&gt;
    E-posta Adresiniz:
    &lt;input type=&#34;email&#34; name=&#34;email&#34; required&gt;
  &lt;/label&gt;
  &lt;label&gt;
    Mesaj캼n캼z:
    &lt;textarea name=&#34;message&#34; required&gt;&lt;/textarea&gt;
  &lt;/label&gt;
  &lt;button type=&#34;submit&#34;&gt;Mesaj캼 G칬nder&lt;/button&gt;
&lt;/form&gt;

&lt;hr&gt;
&lt;h3 id=&#34;di른r-ileti를m-kanallar캼&#34;&gt;Di른r 캻leti를m Kanallar캼&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Dorudan e-posta g칬ndermeyi veya sosyal medya 칲zerinden ula릀ay캼 tercih ederseniz:&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;-e-posta&#34;&gt;游닎 E-posta&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;En dorudan ileti를m y칬ntemi i칞in:
&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;mailto:edu3dmodel@gmail.com&#34;&gt;edu3dmodel@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Temel Slicer Ayarlar캼: Bask캼 Kalitenizi De를릆irecek 5 Kritik Ayar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</link>
      <pubDate>Sat, 03 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</guid>
      <description>3D bask캼 kalitenizi dramatik 른kilde art캼racak en kritik 5 temel dilimleyici (slicer) ayar캼n캼 칬renin. Katman y칲ksekli를, dolgu, h캼z, destekler ve tabla yap캼릀as캼 i칞in uzman ipu칞lar캼.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En 캻yi 5 칖cretsiz 3D Model Sitesi (STL 캻ndir) - 2025</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ucretsiz-3d-model-siteleri/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ucretsiz-3d-model-siteleri/</guid>
      <description>2025 y캼l캼 i칞in en iyi 5 칲cretsiz 3D model sitesini (Printables, Thingiverse, MakerWorld, MyMiniFactory, Cults3D) ke륹edin. Milyonlarca 칲cretsiz STL dosyas캼n캼 indirin ve projelerinize ba륿ay캼n!</description>
    </item>
    <item>
      <title>PLA, PETG, ABS ve Re칞ine Farklar캼: Hangi 3D Bask캼 Malzemesini Se칞melisiniz?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</guid>
      <description>3D bask캼 i칞in PLA, PETG, ABS ve re칞ine gibi pop칲ler malzemelerin 칬zelliklerini, avantajlar캼n캼, dezavantajlar캼n캼 ve hangi projeler i칞in ideal olduklar캼n캼 ke륹edin. Doru malzeme se칞imi rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yaz캼c캼 Kalibrasyonu A&#39;dan Z&#39;ye: M칲kemmel Bask캼 캻칞in 캻nce Ayarlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</guid>
      <description>3D yaz캼c캼n캼zdan m칲kemmel bask캼lar almak ve bask캼 kalitesini en 칲st d칲zeye 칞캼karmak i칞in kalibrasyonun 칬nemini ve ad캼m ad캼m nas캼l yap캼laca캼n캼 칬renin. E-steps, PID, ak캼 (flow) kalibrasyonu, Z-Offset ayar캼 ve daha fazlas캼 i칞in kapsaml캼 rehber.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SLA Yaz캼c캼 캻lk Kurulum Rehberi: Re칞ine D칲nyas캼na G칲venli Ad캼mlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</guid>
      <description>SLA (re칞ine) 3D yaz캼c캼n캼z캼 g칲venli ve doru bir 른kilde kurun. Re칞ine haz캼rl캼캼ndan tabla kalibrasyonuna, bask캼 sonras캼 y캼kama ve k칲rleme ad캼mlar캼na kadar her 른yi 칬renin. G칲venlik 칬nceliklidir!</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM 3D Yaz캼c캼 캻lk Kurulum Rehberi: Kutudan 캻lk Ba르r캼l캼 Bask캼ya</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</guid>
      <description>Yeni FDM 3D yaz캼c캼n캼z캼 kutudan 칞캼kar캼p ilk ba르r캼l캼 bask캼n캼z캼 almak i칞in ad캼m ad캼m kurulum rehberi. Montajdan tabla kalibrasyonuna, filament y칲klemeden ilk test bask캼s캼na kadar her 른y.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yaz캼c캼 Sat캼n Alma Rehberi: Hangi 3D Yaz캼c캼y캼 Almal캼s캼n캼z? (FDM &amp; SLA)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</guid>
      <description>Sizin i칞in en iyi 3D yaz캼c캼y캼 nas캼l se칞ersiniz? FDM ve SLA teknolojileri i칞in ba륿ang캼칞 seviyesi modelleri, kritik se칞im fakt칬rlerini (bask캼 hacmi, kalibrasyon, topluluk) ve farkl캼 kullan캼c캼 profillerine uygun 칬nerileri bu kapsaml캼 rehberde ke륹edin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM mi, SLA mi? Pasif Gelir 캻칞in Hangi 3D Yaz캼c캼 Teknolojisi Sizin 캻칞in Doru?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</guid>
      <description>FDM mi, SLA m캼? 3D yaz캼c캼 al캼rken hangi teknolojiyi se칞melisiniz? Bu rehberde, b칲t칞enize, hedeflerinize ve bask캼 beklentilerinize g칬re doru 3D yaz캼c캼 teknolojisini bulman캼z캼 sa륿ayacak kar캼la릆캼rmal캼 analizi 칬renin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Bask캼 Teknolojisi Nedir? Fikirlerinizi Fiziksel Ger칞ekli른 D칬n칲릆칲rme Sanat캼</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 14:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</guid>
      <description>3D bask캼 teknolojisinin ne oldu릇nu, nas캼l 칞al캼릆캼캼n캼 ve fikirlerinizi fiziksel 칲r칲nlere d칬n칲릆칲rerek pasif gelir elde etme potansiyelini ke륹edin. Ad캼m ad캼m Katmanl캼 칖retim rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bir Fikrin Pe를nde: Benim Hikayem</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/hakkimda/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 19:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/hakkimda/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Merhaba, ben U릇r. &amp;ldquo;Edu 3D Model D칲nyas캼&amp;quot;n캼n kurucusu ve bu dijital at칬lyenin arkas캼ndaki merakl캼 zihin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Benim i칞in her 른y, tek bir soruyla ba륿ad캼: &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Elimdeki bu teknoloji, bir hobiden daha fazlas캼 olabilir mi?&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Odam캼n bir k칬른sinde duran ve erimi plasti른 adeta hayat veren o 3D yaz캼c캼n캼n v캼z캼lt캼s캼, benim i칞in sadece bir makine g칲r칲lt칲s칲 de를ldi. O v캼z캼lt캼, bir potansiyelin, bir devrimin ve sonsuz olas캼l캼klar캼n sesiydi. 칐nce k캼r캼lan bir kulakl캼k ask캼s캼n캼 tamir etmenin getirdi를 o tatmin duygusu, sonra hayat캼m캼 kolayla릆캼ran k칲칞칲k, dahiyane icatlara d칬n칲릆칲&amp;hellip; Her ba르r캼l캼 bask캼, bu teknolojinin g칲c칲n칲 daha derinden hissetmemi sa륿ad캼.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ho Geldiniz: 3D Bask캼 ile Pasif Gelire 캻lk Ad캼m</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Evinizin bir k칬른sindeki o 3D yaz캼c캼, sadece bir hobi arac캼 m캼, yoksa bir f캼rsat kap캼s캼 m캼?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Edu 3D Model D칲nyas캼&amp;rsquo;na ho geldiniz!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu platform, &amp;ldquo;Bu harika teknolojiyle nas캼l para kazan캼r캼m?&amp;rdquo; sorusunun cevab캼n캼 bulmak i칞in kuruldu. Karma캼k terimleri ve kafa kar캼캼kl캼캼n캼 bir kenara b캼rak캼p, sizi dorudan sonuca g칬t칲recek pratik bir yol haritas캼 sunmak i칞in buraday캼m.&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;tip-box&#34;&gt;
    &lt;h4&gt;游눠 Ba륿ang캼칞 캻pucu&lt;/h4&gt;
    
Unutmay캼n: En b칲y칲k 3D bask캼 giri를mleri bile tek bir k칲칞칲k ad캼mla ba륿ar. Sab캼rl캼 olun ve ilk k칲칞칲k projenize odaklan캼n!

&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Birlikte Neler Yapaca캼z?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
