<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Edu 3D Model D칲nyas캼</title>
    <link>https://edu3dmodel.com/</link>
    <description>Recent content on Edu 3D Model D칲nyas캼</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.0</generator>
    <language>tr-tr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jul 2025 14:45:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://edu3dmodel.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>칐zel Organizasyon ve Saklama 칂칬z칲mleri: Ev ve Ofis i칞in Fonksiyonel ve Karl캼 Bask캼lar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</guid>
      <description>Ev ve ofisinizdeki da캼n캼kl캼르 son! 3D bask캼yla ki를ye 칬zel, fonksiyonel ve k칙rl캼 organizasyon ve saklama 칞칬z칲mleri 칲retme fikirlerini ke륹edin. Ni pazar potansiyeli.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Masa칲st칲 Oyun ve Hobi Fig칲rleri Bask캼 Rehberi: Detay Sanat캼n캼 Ke륹edin ve Sat캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 14:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</guid>
      <description>Masa칲st칲 rol yapma oyunlar캼 (D&amp;amp;D), wargame minyat칲rleri ve koleksiyonluk fig칲rler i칞in 3D bask캼n캼n potansiyelini ke륹edin. Detayl캼 fig칲r bask캼 ipu칞lar캼, pazar potansiyeli ve k칙rl캼 칲r칲n fikirleri bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Evcil Hayvan 칖r칲nleri 캻칞in 3D Bask캼 Fikirleri: Sevimli Dostlara 칐zel Tasar캼mlar ve Pazar Potansiyeli</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</guid>
      <description>Evcil hayvan 칲r칲nleri pazar캼, 3D bask캼 giri를mcileri i칞in devasa bir potansiyel sunuyor. K칬pek, kedi, ku ve s칲r칲ngenler i칞in ki를ye 칬zel, benzersiz ve k칙rl캼 3D bask캼 칲r칲n fikirlerini ke륹edin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fiyatland캼rma Stratejisi: 칖r칲nlerinize Nas캼l Fiyat Bi칞melisiniz? (Maliyet, Kar, Rekabet)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 13:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</guid>
      <description>3D bask캼 칲r칲nlerinizi doru fiyatland캼rmak, k칙rl캼l캼캼n캼z i칞in hayati 칬neme sahiptir. Malzeme, elektrik, i칞ilik maliyetlerini hesaplamay캼 ve rekabet칞i fiyatland캼rma stratejilerini 칬renin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Etsy&#39;de 3D Bask캼 Satma Rehberi: D칲kkan A칞maktan 캻lk Sat캼르 (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;룔mdiye kadar 3D yaz캼c캼n캼za h칲kmetmeyi, kendi modellerinizi tasarlamay캼 ve onlara profesyonel bir g칬r칲n칲m kazand캼rmay캼 칬rendiniz. Masan캼z캼n 칲zerinde, sizin taraf캼n캼zdan yarat캼lm캼, gurur duydu릇nuz 칲r칲nler duruyor. Peki ya bu 칲r칲nler sadece sizin i칞in de를l, t칲m d칲nya i칞in birer de른r ta캼yorsa?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;캻릆e bu d칲칲nceyi ger칞e른 d칬n칲릆칲rece를miz faza ho geldiniz. Bu rehberde, 3D bask캼 칲r칲nlerinizi satabilece를niz en b칲y칲k ve en pop칲ler platformlardan biri olan &lt;strong&gt;Etsy&amp;rsquo;de nas캼l ba르r캼l캼 bir d칲kkan kuraca캼n캼z캼&lt;/strong&gt; ad캼m ad캼m inceleyece를z.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etsy, sadece bir pazar yeri de를l; el eme를ne, 칬zg칲nl칲른 ve yarat캼c캼l캼르 de른r veren milyonlarca al캼c캼n캼n bulu릆u릇 devasa bir topluluktur. Bu da onu, bizim gibi &amp;ldquo;mikro fabrikalara&amp;rdquo; sahip 칲reticiler i칞in m칲kemmel bir ba륿ang캼칞 noktas캼 yapar. D칲kkan캼n캼z캼 a칞maktan ilk 칲r칲n칲n칲z칲 listelemeye, doru fotoraf캼 칞ekmekten fiyat캼n캼z캼 belirlemeye kadar, &lt;strong&gt;Etsy&amp;rsquo;de 3D bask캼 satmak&lt;/strong&gt; i칞in bilmeniz gereken her 른yi bu k캼lavuzda bulacaks캼n캼z.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pasif Gelir 캻칞in Pazar Analizi: Hangi Ni륿erde 3D Bask캼 칖r칲nleri Sat캼l캼r?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 17:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Merhaba 3D Model D칲nyas캼 ailesi!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;칐nceki yaz캼lar캼m캼zda 3D bask캼n캼n temellerini att캼k, yaz캼c캼m캼z캼 tan캼d캼k ve hatta kendi tasar캼mlar캼m캼z캼 yapmaya ba륿ad캼k. 룔mdi s캼ra, bu harika becerilerinizi &lt;strong&gt;ger칞ek bir gelire d칬n칲릆칲rmenin&lt;/strong&gt; ilk ve en kritik ad캼m캼nda: &lt;strong&gt;Pazar Analizi&lt;/strong&gt; yapmak!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bir칞o릇muz hevesle bir 3D yaz캼c캼 al캼r캼z. Kafam캼zda binbir t칲rl칲 fikir u칞ar ama &amp;ldquo;Peki ne bas캼p sataca캼m?&amp;rdquo;, &amp;ldquo;캻nsanlar neyi sat캼n almak ister?&amp;rdquo; gibi sorularla kar캼la캼nca i륿er kar캼르bilir. 캻릆e tam da bu noktada devreye &lt;strong&gt;doru ni를 bulma sanat캼&lt;/strong&gt; giriyor. Bu rehberde, 3D bask캼 yeteneklerinizle nas캼l pasif gelir elde edebilece를nizi, pazar ara릆캼rmas캼 yaparak &lt;strong&gt;sat캼 potansiyeli y칲ksek ni륿eri ve 칲r칲n fikirlerini&lt;/strong&gt; nas캼l ke륹edece를nizi ad캼m ad캼m inceleyece를z. Unutmay캼n, doru ni를 bulmak, yar캼 yolda vazge칞menizi engelleyecek en 칬nemli ad캼md캼r!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Bask캼 Y칲zey 캻륿eme: Bask캼lar캼n캼z캼 Profesyonelle릆irecek 5 Teknik</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Harika bir model tasarlad캼n캼z, yaz캼c캼n캼zda saatlerce bast캼n캼z ve elinize ald캼n캼z. Fikir ger칞e른 d칬n칲릆칲, ama bir sorun var: o rahats캼z edici katman 칞izgileri ve k칲칞칲k kusurlar, modelinizin t칲m profesyonelli를ni g칬lgel칲yor. 캻릆e bu noktada, ger칞ek sihir ba륿ar: &lt;strong&gt;Y칲zey 캻륿eme (Post-Processing).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Y칲zey i륿eme, 3D bask캼dan 칞캼kan ham bir objeyi al캼p, onu p칲r칲zs칲z, parlak ve &amp;ldquo;sat캼르 haz캼r&amp;rdquo; bir son 칲r칲ne d칬n칲릆칲rme sanat캼d캼r. Bu, bir heykelt캼ra캼n eserine son r칬tu륿ar캼 yapmas캼 gibidir. Bu ad캼m캼 atlamak, potansiyeli y칲ksek bir 칲r칲n칲 yar캼 yolda b캼rakmak demektir.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Esnek Filamentlerle Bask캼 Rehberi (TPU, TPE): Konfor ve Dayan캼kl캼l캼캼 Birle릆irin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/esnek-filament-baski-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 12:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/esnek-filament-baski-rehberi/</guid>
      <description>TPU, TPE gibi esnek filamentlerle 3D bask캼 yapman캼n inceliklerini 칬renin. Konforlu, dayan캼kl캼 ve esneyebilen par칞alar basmak i칞in en iyi slicer ayarlar캼 ve ipu칞lar캼 bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>칂ok Renkli 3D Bask캼ya Giri: Tek Yaz캼c캼da Renk C칲mb칲칲 Yarat캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/cok-renkli-3d-baski-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/cok-renkli-3d-baski-rehberi/</guid>
      <description>Tek bir 3D yaz캼c캼 ile birden fazla renkte nas캼l bask캼 alaca캼n캼z캼 칬renin. Filament de를를mi ve otomatik 칞oklu malzeme sistemleri (AMS) ile renkli 3D bask캼 d칲nyas캼na ad캼m at캼n.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Destek Yap캼lar캼 (Supports): Ne Zaman, Neden ve Nas캼l Kullan캼l캼r? (Bask캼 Ba르r캼s캼 캻칞in Kritik)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/destek-yapilari-supports-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/destek-yapilari-supports-rehberi/</guid>
      <description>3D bask캼da destek yap캼lar캼n캼n (supports) ne zaman, neden gerekli oldu릇nu ve bask캼 kalitesini bozmadan nas캼l kullan캼laca캼n캼 칬renin. En iyi destek ayarlar캼 ve ipu칞lar캼.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fusion 360 Ba륿ang캼칞 Rehberi: Profesyonel 3D Par칞alar Tasarlay캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fusion-360-baslangic-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 24 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fusion-360-baslangic-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tinkercad ile ilk anahtarl캼캼n캼z캼, Blender ile ilk organik saks캼n캼z캼 tasarlad캼n캼z. Harika! Ama bir noktada 릇 sorunla kar캼la릆캼n캼z: Yapt캼캼n캼z bir kutunun 칬l칞칲s칲n칲 sonradan 5mm de를릆irmek istedi를nizde, t칲m tasar캼m캼 ba릆an yapman캼z gerekti. 캻릆e bu, &amp;lsquo;dorudan modelleme&amp;rsquo;nin s캼n캼r캼d캼r.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profesyonel ve fonksiyonel par칞a tasar캼m캼n캼n d칲nyas캼na ho geldiniz: &lt;strong&gt;Parametrik Modelleme&lt;/strong&gt; ve onun en eri를lebilir kral캼 &lt;strong&gt;Autodesk Fusion 360&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Parametrik modelleme nedir?&lt;/strong&gt; En basit haliyle, &amp;lsquo;kurallara dayal캼&amp;rsquo; tasar캼md캼r. Bir kutu 칞izerken ona &amp;ldquo;Geni륿i를n her zaman y칲ksekli를nin iki kat캼 olsun&amp;rdquo; gibi bir kural koyars캼n캼z. Y칲ksekli를 de를릆irdi를nizde, geni륿ik de otomatik olarak de를를r. Bu, tasar캼mlar캼n캼z캼 inan캼lmaz esnek, hassas ve kolayca d칲zenlenebilir k캼lar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blender Ba륿ang캼칞 Rehberi: Heykelt캼ra Gibi 3D Model Yap캼n</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</link>
      <pubDate>Wed, 21 May 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tinkercad ile dijital LEGO oynaman캼n keyfini 칞캼kard캼n캼z ve kendi tasar캼mlar캼n캼z캼 yaratt캼n캼z. Harika! Ama bir s칲re sonra fark ettiniz ki, k칲pleri ve silindirleri birle릆irmek, akl캼n캼zdaki o organik, k캼vr캼ml캼 ve sanatsal 른killeri yaratmak i칞in her zaman yeterli de를l. Bir canavar캼n kafas캼n캼, p칲r칲zs칲z bir heykeli veya do르dan ilham alan bir vazoyu nas캼l yapars캼n캼z?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;캻릆e bu noktada, sizi bir &amp;lsquo;in르at m칲hendisinden&amp;rsquo; bir &amp;lsquo;heykelt캼ra르&amp;rsquo; d칬n칲릆칲recek o g칲칞l칲 ve tamamen 칲cretsiz araca merhaba deyin: &lt;strong&gt;Blender&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Blender, Hollywood filmlerinden video oyunlar캼na kadar her alanda kullan캼lan devasa bir programd캼r ve ilk bak캼릆a aray칲z칲 sizi biraz korkutabilir. Ama endi른lenmeyin! Biz bu okyanusa parmak ucundan girece를z ve sadece en e륿enceli ve en sezgisel 칬zelliklerinden biri olan &lt;strong&gt;Sculpt Mode (Heykel Modu)&lt;/strong&gt; 칲zerine odaklanaca캼z. Bu mod, 칬n칲n칲zde duran dijital bir kil topunu, farkl캼 f캼r칞alarla 칞ekip, ittirip, d칲zle릆irerek hayalinizdeki 른kli vermenizi sa륿ar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tinkercad Rehberi: S캼f캼rdan Kendi 3D Modelinizi Yap캼n (En Kolay Yol)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;룔mdiye kadar hep ba륾alar캼n캼n tasarlad캼캼 modelleri bast캼n캼z. Peki ya akl캼n캼zdaki o m칲kemmel telefon stand캼n캼, isminizin yazd캼캼 o anahtarl캼캼 veya mutfaktaki o k칲칞칲k ama dahiyane aparat캼 kendiniz yapsayd캼n캼z? 칂o릇 insan &amp;lsquo;3D modelleme&amp;rsquo; kelimesini duydu릇nda, akl캼na karma캼k yaz캼l캼mlar ve m칲hendislik bilgisi gelir. Ama size &amp;lsquo;bunlar캼n hi칞birine gerek yok&amp;rsquo; desek?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kar캼n캼zda &lt;strong&gt;Autodesk Tinkercad&lt;/strong&gt;: 3D modellemenin en basit, en e륿enceli ve en eri를lebilir hali. Tinkercad&amp;rsquo;i, &lt;strong&gt;dijital LEGO oynamak&lt;/strong&gt; gibi d칲칲nebilirsiniz. Karma캼k 칞izimler yerine, temel geometrik 른killeri (k칲pleri, silindirleri, k칲releri) birle릆irerek, keserek ve 른killendirerek hayalinizdeki objeyi yarat캼rs캼n캼z.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Firmware G칲ncelleme Rehberi: Yaz캼c캼n캼zdan En 캻yi Performans캼 Al캼n ve Yeni 칐zellikleri Ke륹edin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</guid>
      <description>3D yaz캼c캼n캼z캼n firmware&amp;#39;ini g칲ncellemek, performans캼n캼 art캼rmak, yeni 칬zellikler eklemek ve sorunlar캼 gidermek i칞in ad캼m ad캼m kapsaml캼 rehber. Marlin, Klipper gibi pop칲ler firmware&amp;#39;ler ve g칲ncelleme ipu칞lar캼.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yaz캼c캼 Bak캼m Rehberi: Makinenizin 칐mr칲n칲 Uzat캼n ve Sorunlar캼 칐nleyin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-bakim-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 16:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-bakim-rehberi/</guid>
      <description>3D yaz캼c캼n캼zdan en iyi performans캼 almak ve 칬mr칲n칲 uzatmak i칞in d칲zenli bak캼m 르rtt캼r. Bu rehberle yaz캼c캼n캼z캼n temel bak캼m캼n캼 nas캼l yapaca캼n캼z캼 칬renin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En Yayg캼n 10 3D Bask캼 Hatas캼 ve Pratik 칂칬z칲mleri (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;3D bask캼 yolculu릇nda her 른yin m칲kemmel gitmesini beklemek, ilk denemede kusursuz bir sufle yapmay캼 ummak gibidir; bazen s칬ner, bazen ta르r. Ba르r캼s캼z bir bask캼 g칬rmek sinir bozucu olabilir ama unutmay캼n: her hata, asl캼nda 칬renmek i칞in bir f캼rsatt캼r. En iyi 3D bask캼c캼lar, hi칞 hata yapmayanlar de를l, hatalar캼 tan캼y캼p onlara doru 칞칬z칲m칲 uygulayabilenlerdir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu rehber, sizin &amp;ldquo;ar캼za tespit&amp;rdquo; k캼lavuzunuz olacak. En s캼k kar캼la캼lan &lt;strong&gt;10 yayg캼n 3D bask캼 hatas캼n캼&lt;/strong&gt;, nedenlerini ve en 칬nemlisi pratik &lt;strong&gt;칞칬z칲mlerini&lt;/strong&gt; bir araya getirdik. Bu k캼lavuzu elinizin alt캼nda tutarak, gelecekte kar캼la르ca캼n캼z sorunlar캼 birer pani른 de를l, 칞칬z칲lebilir bir bulmacaya d칬n칲릆칲rebilirsiniz.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>캻leti를m</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/iletisim/</link>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/iletisim/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Benimle ileti를me ge칞mek, bir proje hakk캼nda konu릀ak, i륵irli를 teklif etmek veya sadece bir merhaba demek i칞in a르캼daki y칬ntemlerden size en uygun olan캼n캼 kullanabilirsiniz. Her mesaja en k캼sa s칲rede geri d칬nmeye 칞al캼캼yorum.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h3 id=&#34;ileti를m-formu&#34;&gt;캻leti를m Formu&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A르캼daki formu doldurarak bana dorudan bir mesaj g칬nderebilirsiniz.&lt;/p&gt;

&lt;form
  action=&#34;https://formspree.io/f/xnnvoyvj&#34;  &lt;-- BURAYI KEND캻 URL&#39;N 캻LE DE뤣썐룂캻R
  method=&#34;POST&#34;
&gt;
  &lt;label&gt;
    Ad캼n캼z Soyad캼n캼z:
    &lt;input type=&#34;text&#34; name=&#34;name&#34; required&gt;
  &lt;/label&gt;
  &lt;label&gt;
    E-posta Adresiniz:
    &lt;input type=&#34;email&#34; name=&#34;email&#34; required&gt;
  &lt;/label&gt;
  &lt;label&gt;
    Mesaj캼n캼z:
    &lt;textarea name=&#34;message&#34; required&gt;&lt;/textarea&gt;
  &lt;/label&gt;
  &lt;button type=&#34;submit&#34;&gt;Mesaj캼 G칬nder&lt;/button&gt;
&lt;/form&gt;

&lt;hr&gt;
&lt;h3 id=&#34;di른r-ileti를m-kanallar캼&#34;&gt;Di른r 캻leti를m Kanallar캼&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Dorudan e-posta g칬ndermeyi veya sosyal medya 칲zerinden ula릀ay캼 tercih ederseniz:&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;-e-posta&#34;&gt;游닎 E-posta&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;En dorudan ileti를m y칬ntemi i칞in:
&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;mailto:edu3dmodel@gmail.com&#34;&gt;edu3dmodel@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Temel Slicer Ayarlar캼: Bask캼 Kalitenizi De를릆irecek 5 Kritik Ayar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</link>
      <pubDate>Sat, 03 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Harika bir 3D model indirdiniz, en kaliteli filamenti ald캼n캼z ve yaz캼c캼n캼z bask캼ya haz캼r. &amp;ldquo;Yazd캼r&amp;rdquo; tu릇na bas캼yorsunuz ve sonu칞&amp;hellip; bir hayal k캼r캼kl캼캼. Eri b칲r칲 duvarlar, zay캼f bir yap캼, da캼n캼k y칲zeyler. Peki sorun ne? Sorun, b칲y칲k ihtimalle tarifte, yani &lt;strong&gt;Dilimleyici (Slicer)&lt;/strong&gt; yaz캼l캼m캼nda.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Slicer nedir?&lt;/strong&gt; En basit haliyle, o sizin 3D modelinizi alan ve onu 3D yaz캼c캼n캼z i칞in bir &amp;ldquo;yemek tarifine&amp;rdquo; d칬n칲릆칲ren 른finizdir. Modele, &amp;ldquo;Hangi s캼cakl캼kta pi른cek? 캻칞ini ne kadar dolduray캼m? Ne kadar h캼zl캼 hareket edeyim?&amp;rdquo; gibi t칲m talimatlar캼 veren program budur.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>En 캻yi 5 칖cretsiz 3D Model Sitesi (STL 캻ndir) - 2025</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ucretsiz-3d-model-siteleri/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ucretsiz-3d-model-siteleri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yeni 3D yaz캼c캼n캼z캼 kurdunuz, ilk test bask캼n캼z캼 ba르r캼yla ald캼n캼z ve 를mdi o bo bask캼 tablas캼na bak캼p d칲칲n칲yorsunuz: &amp;ldquo;Peki, 를mdi ne basaca캼m?&amp;rdquo; Kendi tasar캼mlar캼n캼z캼 yapmak harika bir hedef olsa da, bu yolculu르 ba륿aman캼n en iyi yolu, toplulu릇n payla릆캼캼 milyonlarca haz캼r modeli deneyimlemektir. Neyse ki, internet, adeta bir 3D model okyanusu ve biz de size en iyi bal캼k tutma noktalar캼n캼 g칬sterece를z.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu rehberde, 3D bask캼 merakl캼lar캼n캼n en 칞ok kulland캼캼, milyonlarca tasar캼ma ev sahipli를 yapan &lt;strong&gt;en iyi 5 칲cretsiz 3D model sitesini&lt;/strong&gt; inceleyece를z. Bu &lt;strong&gt;STL indirme siteleri&lt;/strong&gt;, pratik bir aletten sanatsal bir heykele kadar akl캼n캼za gelebilecek her 른yi bulabilece를niz devasa k칲t칲phanelerdir. Art캼k &amp;ldquo;ne bassam&amp;rdquo; diye d칲칲nmeye son; gelin, ilham av캼na 칞캼kal캼m!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>PLA, PETG, ABS ve Re칞ine Farklar캼: Hangi 3D Bask캼 Malzemesini Se칞melisiniz?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tebrikler! Zorlu bir ara릆캼rman캼n sonunda sizin i칞in en doru 3D yaz캼c캼y캼 se칞tiniz. O b칲y칲k kutu evinize geldi, kurulumu yapt캼n캼z ve ilk deneme bask캼n캼z캼 ald캼n캼z. Peki 를mdi ne olacak? 캻릆e bu noktada, bir칞ok yeni ba륿ayan캼n g칬zden ka칞캼rd캼캼 ama projenizin ba르r캼s캼n캼 dorudan etkileyen en kritik soru ortaya 칞캼k캼yor: &lt;strong&gt;Hangi malzemeyi kullanmal캼y캼m?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Doru malzemeyi se칞mek, yeme를niz i칞in doru baharat캼 se칞mek gibidir; sonu칞, ya unutulmaz bir lezzet ya da bir hayal k캼r캼kl캼캼 olabilir. Piyasada &lt;strong&gt;PLA, PETG, ABS&lt;/strong&gt; gibi onlarca filament 칞e를di ve farkl캼 칬zelliklerde re칞ineler varken, doru se칞imi yapmak kafa kar캼릆캼r캼c캼 olabilir.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yaz캼c캼 Kalibrasyonu A&#39;dan Z&#39;ye: M칲kemmel Bask캼 캻칞in 캻nce Ayarlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</guid>
      <description>3D yaz캼c캼n캼zdan m칲kemmel bask캼lar almak ve bask캼 kalitesini en 칲st d칲zeye 칞캼karmak i칞in kalibrasyonun 칬nemini ve ad캼m ad캼m nas캼l yap캼laca캼n캼 칬renin. E-steps, PID, ak캼 (flow) kalibrasyonu, Z-Offset ayar캼 ve daha fazlas캼 i칞in kapsaml캼 rehber.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SLA Yaz캼c캼 캻lk Kurulum Rehberi: Re칞ine D칲nyas캼na G칲venli Ad캼mlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;3D bask캼 d칲nyas캼nda detaylar캼n ve p칲r칲zs칲z y칲zeylerin pe를ne d칲른rek bir SLA (re칞ine) yaz캼c캼 tercih ettiniz. Sanat칞캼 ruhunuzu ve kaliteye verdi를niz 칬nemi tebrik ederim! Ancak, FDM yaz캼c캼lar캼n mekanik d칲nyas캼ndan, SLA&amp;rsquo;n캼n adeta bir kimya laboratuvar캼n캼 and캼ran d칲nyas캼na ge칞i yaparken, yakla캼m캼m캼z캼 da tamamen de를릆irmemiz gerekiyor. Burada en b칲y칲k 칬nceli를miz montajdan 칞ok, &lt;strong&gt;g칲venlik&lt;/strong&gt; olacak.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu &lt;strong&gt;SLA yaz캼c캼 kurulum rehberi&lt;/strong&gt;, sizi sadece ilk ba르r캼l캼 bask캼n캼za ula릆캼rmakla kalmayacak, ayn캼 zamanda bunu kendinize ve 칞evrenize zarar vermeden, en doru ve en g칲venli 른kilde yapman캼z캼 sa륿ayacak. Re칞ine haz캼rl캼캼ndan, o me륻ur &lt;strong&gt;y캼kama ve k칲rleme&lt;/strong&gt; (wash and cure) i륿emlerine kadar t칲m ad캼mlar캼 birlikte, sakin ve kontroll칲 bir 른kilde ataca캼z. Unutmay캼n, re칞ine bask캼 bir sanatt캼r ve her sanat칞캼 gibi, bizim de 칬nce at칬lyemizi doru kurmam캼z gerekir. Haz캼rsan캼z, eldivenlerimizi tak캼p ba륿ayal캼m!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM 3D Yaz캼c캼 캻lk Kurulum Rehberi: Kutudan 캻lk Ba르r캼l캼 Bask캼ya</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O an geldi 칞att캼! Haftalarca ara릆캼rd캼n캼z, rehberler okudunuz ve sonunda o b칲y칲k, heyecan verici kutu kap캼n캼za dayand캼. Yeni FDM 3D yaz캼c캼n캼z kar캼n캼zda duruyor. Bu heyecan캼 ve bir an 칬nce harika bask캼lar alma iste를nizi 칞ok iyi anl캼yoruz. Ancak, bu ilk birka칞 saat, t칲m 3D bask캼 ser칲veninizin kalitesini belirleyecek olan en kritik anlard캼r. Aceleci davranmak, ileride saatlerce s칲recek ba ar캼lar캼na ve ba르r캼s캼z bask캼lara neden olabilir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;캻릆e bu y칲zden, &lt;strong&gt;FDM 3D yaz캼c캼 ilk kurulum&lt;/strong&gt; s칲recinde size ad캼m ad캼m e륿ik edecek bu rehberi haz캼rlad캼k. Amac캼m캼z, kutu a칞캼l캼m캼ndan o tatmin edici ilk ba르r캼l캼 bask캼y캼 alana kadar olan t칲m ad캼mlar캼, en basit ve en anla캼l캼r 른kilde size sunmak. Bu rehberi bir kontrol listesi gibi kullanarak, yeni &lt;strong&gt;FDM yaz캼c캼n캼zla&lt;/strong&gt; sorunsuz ve keyifli bir ba륿ang캼칞 yapman캼z캼 sa륿ayaca캼z. Haz캼rsan캼z, o kutuyu birlikte a칞al캼m!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yaz캼c캼 Sat캼n Alma Rehberi: Hangi 3D Yaz캼c캼y캼 Almal캼s캼n캼z? (FDM &amp; SLA)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bir 칬nceki rehberimizde FDM ve SLA teknolojileri aras캼ndaki farklar캼 netle릆irdik. Belki de FDM&amp;rsquo;nin sizin i칞in doru yol oldu릇na karar verdiniz. Harika bir se칞im! Ama bu karar캼 verir vermez, kendinizi bir anda dev bir okyanusun ortas캼nda buldunuz, de를l mi? Y칲zlerce model, kafa kar캼릆캼r캼c캼 teknik 칬zellikler ve bitmek bilmeyen &amp;ldquo;en iyisi bu&amp;rdquo; tart캼릀alar캼&amp;hellip; &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Hangi 3D yaz캼c캼y캼 almal캼y캼m?&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; sorusu, bu yolculuktaki en zorlu ad캼mlardan biridir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Endi른lenmeyin, yaln캼z de를lsiniz. Bu rehberi, tam da bu kafa kar캼캼kl캼캼n캼 ortadan kald캼rmak i칞in haz캼rlad캼k. Piyasay캼 sizin i칞in ara릆캼rd캼k ve &lt;strong&gt;en iyi ba륿ang캼칞 3D yaz캼c캼&lt;/strong&gt; profillerini belirledik. Amac캼m캼z size en pahal캼 olan캼 de를l, pasif gelir yolculu릇nuza en sorunsuz ve en keyifli ba륿ang캼c캼 yapman캼z캼 sa륿ayacak olan캼 bulman캼za yard캼mc캼 olmak.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM mi, SLA mi? Pasif Gelir 캻칞in Hangi 3D Yaz캼c캼 Teknolojisi Sizin 캻칞in Doru?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bir 칬nceki yaz캼m캼zda 3D bask캼 d칲nyas캼n캼n sihirli kap캼s캼n캼 hep birlikte aralam캼릆캼k. Fikirlerimizi nas캼l fiziksel nesnelere d칬n칲릆칲rebilece를mizi g칬rd칲k. Peki, o kap캼dan i칞eri girdik diyelim, kar캼m캼zda iki ana yol var: &lt;strong&gt;FDM&lt;/strong&gt; ve &lt;strong&gt;SLA&lt;/strong&gt;. Bu iki isim, 3D bask캼 yolculu릇nuzda en s캼k duyaca캼n캼z terimler olacak.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu yaz캼m캼z캼n amac캼, &amp;ldquo;Hangisi daha iyidir?&amp;rdquo; gibi bir sava캼 k칬r칲klemek de를l. Tam aksine, pusulay캼 size 칞evirip, &amp;ldquo;Sizin hedefleriniz, b칲t칞eniz ve hayalleriniz i칞in hangisi daha dorudur?&amp;rdquo; sorusuna net bir cevap bulman캼z캼 sa륿amak.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Bask캼 Teknolojisi Nedir? Fikirlerinizi Fiziksel Ger칞ekli른 D칬n칲릆칲rme Sanat캼</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 14:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</guid>
      <description>3D bask캼 teknolojisinin ne oldu릇nu, nas캼l 칞al캼릆캼캼n캼 ve fikirlerinizi fiziksel 칲r칲nlere d칬n칲릆칲rerek pasif gelir elde etme potansiyelini ke륹edin. Ad캼m ad캼m Katmanl캼 칖retim rehberi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bir Fikrin Pe를nde: Benim Hikayem</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/about/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 19:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Merhaba, ben U릇r. &amp;ldquo;Edu 3D Model D칲nyas캼&amp;quot;n캼n kurucusu ve bu dijital at칬lyenin arkas캼ndaki merakl캼 zihin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Benim i칞in her 른y, tek bir soruyla ba륿ad캼: &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Elimdeki bu teknoloji, bir hobiden daha fazlas캼 olabilir mi?&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Odam캼n bir k칬른sinde duran ve erimi plasti른 adeta hayat veren o 3D yaz캼c캼n캼n v캼z캼lt캼s캼, benim i칞in sadece bir makine g칲r칲lt칲s칲 de를ldi. O v캼z캼lt캼, bir potansiyelin, bir devrimin ve sonsuz olas캼l캼klar캼n sesiydi. 칐nce k캼r캼lan bir kulakl캼k ask캼s캼n캼 tamir etmenin getirdi를 o tatmin duygusu, sonra hayat캼m캼 kolayla릆캼ran k칲칞칲k, dahiyane icatlara d칬n칲릆칲&amp;hellip; Her ba르r캼l캼 bask캼, bu teknolojinin g칲c칲n칲 daha derinden hissetmemi sa륿ad캼.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ho Geldiniz: 3D Bask캼 ile Pasif Gelire 캻lk Ad캼m</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Evinizin bir k칬른sindeki o 3D yaz캼c캼, sadece bir hobi arac캼 m캼, yoksa bir f캼rsat kap캼s캼 m캼?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Edu 3D Model D칲nyas캼&amp;rsquo;na ho geldiniz!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu platform, &amp;ldquo;Bu harika teknolojiyle nas캼l para kazan캼r캼m?&amp;rdquo; sorusunun cevab캼n캼 bulmak i칞in kuruldu. Karma캼k terimleri ve kafa kar캼캼kl캼캼n캼 bir kenara b캼rak캼p, sizi dorudan sonuca g칬t칲recek pratik bir yol haritas캼 sunmak i칞in buraday캼m.&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;tip-box&#34;&gt;
    &lt;h4&gt;游눠 Ba륿ang캼칞 캻pucu&lt;/h4&gt;
    
Unutmay캼n: En b칲y칲k 3D bask캼 giri를mleri bile tek bir k칲칞칲k ad캼mla ba륿ar. Sab캼rl캼 olun ve ilk k칲칞칲k projenize odaklan캼n!

&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Birlikte Neler Yapaca캼z?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
