<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on Edu 3D Model Dünyası</title>
    <link>https://edu3dmodel.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Edu 3D Model Dünyası</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.9</generator>
    <language>tr-tr</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Jun 2025 11:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://edu3dmodel.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>PLA, PETG, ABS ve Reçine Farkları: Hangi 3D Baskı Malzemesini Seçmelisiniz?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tebrikler! Zorlu bir araştırmanın sonunda sizin için en doğru 3D yazıcıyı seçtiniz. O büyük kutu evinize geldi, kurulumu yaptınız ve ilk deneme baskınızı aldınız. Peki şimdi ne olacak? İşte bu noktada, birçok yeni başlayanın gözden kaçırdığı ama projenizin başarısını doğrudan etkileyen en kritik soru ortaya çıkıyor: &lt;strong&gt;Hangi malzemeyi kullanmalıyım?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Doğru malzemeyi seçmek, yemeğiniz için doğru baharatı seçmek gibidir; sonuç, ya unutulmaz bir lezzet ya da bir hayal kırıklığı olabilir. Piyasada &lt;strong&gt;PLA, PETG, ABS&lt;/strong&gt; gibi onlarca filament çeşidi ve farklı özelliklerde reçineler varken, doğru seçimi yapmak kafa karıştırıcı olabilir.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yazıcı Satın Alma Rehberi: Hangi 3D Yazıcıyı Almalısınız? (FDM &amp; SLA)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-satin-alma-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bir önceki rehberimizde FDM ve SLA teknolojileri arasındaki farkları netleştirdik. Belki de FDM&amp;rsquo;nin sizin için doğru yol olduğuna karar verdiniz. Harika bir seçim! Ama bu kararı verir vermez, kendinizi bir anda dev bir okyanusun ortasında buldunuz, değil mi? Yüzlerce model, kafa karıştırıcı teknik özellikler ve bitmek bilmeyen &amp;ldquo;en iyisi bu&amp;rdquo; tartışmaları&amp;hellip; &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Hangi 3D yazıcıyı almalıyım?&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; sorusu, bu yolculuktaki en zorlu adımlardan biridir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Endişelenmeyin, yalnız değilsiniz. Bu rehberi, tam da bu kafa karışıklığını ortadan kaldırmak için hazırladık. Piyasayı sizin için araştırdık ve &lt;strong&gt;en iyi başlangıç 3D yazıcı&lt;/strong&gt; profillerini belirledik. Amacımız size en pahalı olanı değil, pasif gelir yolculuğunuza en sorunsuz ve en keyifli başlangıcı yapmanızı sağlayacak olanı bulmanıza yardımcı olmak.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM mi, SLA mi? Pasif Gelir İçin Hangi 3D Yazıcı Teknolojisi Sizin İçin Doğru?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-vs-sla-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bir önceki yazımızda 3D baskı dünyasının sihirli kapısını hep birlikte aralamıştık. Fikirlerimizi nasıl fiziksel nesnelere dönüştürebileceğimizi gördük. Peki, o kapıdan içeri girdik diyelim, karşımızda iki ana yol var: &lt;strong&gt;FDM&lt;/strong&gt; ve &lt;strong&gt;SLA&lt;/strong&gt;. Bu iki isim, 3D baskı yolculuğunuzda en sık duyacağınız terimler olacak.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu yazımızın amacı, &amp;ldquo;Hangisi daha iyidir?&amp;rdquo; gibi bir savaşı körüklemek değil. Tam aksine, pusulayı size çevirip, &amp;ldquo;Sizin hedefleriniz, bütçeniz ve hayalleriniz için hangisi daha doğrudur?&amp;rdquo; sorusuna net bir cevap bulmanızı sağlamak.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Baskı Teknolojisi Nedir? Fikirlerinizi Fiziksel Gerçekliğe Dönüştürme Sanatı</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 14:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-nedir-ve-neden-bir-devrim/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hiç aklınıza gelen parlak bir fikrin, bir &amp;ldquo;yazdır&amp;rdquo; tuşuna basarak masanızda beliriverdiğini hayal ettiniz mi? Telefonunuz için o mükemmel standı, en sevdiğiniz oyun karakterinin detaylı bir figürünü ya da mutfakta işinizi kolaylaştıracak o küçük, dahiyane aparatı&amp;hellip; Bu artık bilim kurgu filmlerine özgü bir sahne değil, &lt;strong&gt;3D Baskı&lt;/strong&gt; veya teknik adıyla &lt;strong&gt;Katmanlı Üretim (Additive Manufacturing)&lt;/strong&gt; teknolojisinin ta kendisi!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Edu 3D Model Dünyası&amp;quot;na hoş geldiniz! Burası, o parlak fikirleri sadece hayal etmekle kalmayıp, onları nasıl birer fiziksel ürüne ve hatta bir gelir kapısına dönüştürebileceğinizi öğreneceğiniz yer. Bu ilk yazımızda, sizi koltuğunuza yaslanıp &amp;ldquo;Vay canına, bu gerçekten mümkün mü?&amp;rdquo; dedirtecek o sihirli dünyanın kapısını aralayacağız ve temel kavramları netleştireceğiz.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Baskı ile Pasif Gelire İlk Adımlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ilk-adimlar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bu yolculuğa hoş geldiniz! Burası, 3D yazıcı teknolojisini kullanarak nasıl ek gelir elde edebileceğinizi öğreneceğiniz yer olacak.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
