<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Teknik İpuçları on Edu 3D Model Dünyası</title>
    <link>https://edu3dmodel.com/categories/teknik-ipu%C3%A7lar%C4%B1/</link>
    <description>Recent content in Teknik İpuçları on Edu 3D Model Dünyası</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.0</generator>
    <language>tr-tr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jun 2025 11:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://edu3dmodel.com/categories/teknik-ipu%C3%A7lar%C4%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>3D Baskı Yüzey İşleme: Baskılarınızı Profesyonelleştirecek 5 Teknik</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-yuzey-isleme-teknikleri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Harika bir model tasarladınız, yazıcınızda saatlerce bastınız ve elinize aldınız. Fikir gerçeğe dönüştü, ama bir sorun var: o rahatsız edici katman çizgileri ve küçük kusurlar, modelinizin tüm profesyonelliğini gölgelüyor. İşte bu noktada, gerçek sihir başlar: &lt;strong&gt;Yüzey İşleme (Post-Processing).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Yüzey işleme, 3D baskıdan çıkan ham bir objeyi alıp, onu pürüzsüz, parlak ve &amp;ldquo;satışa hazır&amp;rdquo; bir son ürüne dönüştürme sanatıdır. Bu, bir heykeltıraşın eserine son rötuşları yapması gibidir. Bu adımı atlamak, potansiyeli yüksek bir ürünü yarı yolda bırakmak demektir.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Firmware Güncelleme Rehberi: Yazıcınızdan En İyi Performansı Alın ve Yeni Özellikleri Keşfedin</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/firmware-guncelleme-rehberi/</guid>
      <description>3D yazıcınızın firmware&amp;#39;ini güncellemek, performansını artırmak, yeni özellikler eklemek ve sorunları gidermek için adım adım kapsamlı rehber. Marlin, Klipper gibi popüler firmware&amp;#39;ler ve güncelleme ipuçları.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En Yaygın 10 3D Baskı Hatası ve Pratik Çözümleri (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-hatalari-cozumleri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;3D baskı yolculuğunda her şeyin mükemmel gitmesini beklemek, ilk denemede kusursuz bir sufle yapmayı ummak gibidir; bazen söner, bazen taşar. Başarısız bir baskı görmek sinir bozucu olabilir ama unutmayın: her hata, aslında öğrenmek için bir fırsattır. En iyi 3D baskıcılar, hiç hata yapmayanlar değil, hataları tanıyıp onlara doğru çözümü uygulayabilenlerdir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu rehber, sizin &amp;ldquo;arıza tespit&amp;rdquo; kılavuzunuz olacak. En sık karşılaşılan &lt;strong&gt;10 yaygın 3D baskı hatasını&lt;/strong&gt;, nedenlerini ve en önemlisi pratik &lt;strong&gt;çözümlerini&lt;/strong&gt; bir araya getirdik. Bu kılavuzu elinizin altında tutarak, gelecekte karşılaşacağınız sorunları birer paniğe değil, çözülebilir bir bulmacaya dönüştürebilirsiniz.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Temel Slicer Ayarları: Baskı Kalitenizi Değiştirecek 5 Kritik Ayar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</link>
      <pubDate>Sat, 03 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/temel-slicer-ayarlari/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Harika bir 3D model indirdiniz, en kaliteli filamenti aldınız ve yazıcınız baskıya hazır. &amp;ldquo;Yazdır&amp;rdquo; tuşuna basıyorsunuz ve sonuç&amp;hellip; bir hayal kırıklığı. Eğri büğrü duvarlar, zayıf bir yapı, dağınık yüzeyler. Peki sorun ne? Sorun, büyük ihtimalle tarifte, yani &lt;strong&gt;Dilimleyici (Slicer)&lt;/strong&gt; yazılımında.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Slicer nedir?&lt;/strong&gt; En basit haliyle, o sizin 3D modelinizi alan ve onu 3D yazıcınız için bir &amp;ldquo;yemek tarifine&amp;rdquo; dönüştüren şefinizdir. Modele, &amp;ldquo;Hangi sıcaklıkta pişecek? İçini ne kadar doldurayım? Ne kadar hızlı hareket edeyim?&amp;rdquo; gibi tüm talimatları veren program budur.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>PLA, PETG, ABS ve Reçine Farkları: Hangi 3D Baskı Malzemesini Seçmelisiniz?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-baski-malzeme-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tebrikler! Zorlu bir araştırmanın sonunda sizin için en doğru 3D yazıcıyı seçtiniz. O büyük kutu evinize geldi, kurulumu yaptınız ve ilk deneme baskınızı aldınız. Peki şimdi ne olacak? İşte bu noktada, birçok yeni başlayanın gözden kaçırdığı ama projenizin başarısını doğrudan etkileyen en kritik soru ortaya çıkıyor: &lt;strong&gt;Hangi malzemeyi kullanmalıyım?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Doğru malzemeyi seçmek, yemeğiniz için doğru baharatı seçmek gibidir; sonuç, ya unutulmaz bir lezzet ya da bir hayal kırıklığı olabilir. Piyasada &lt;strong&gt;PLA, PETG, ABS&lt;/strong&gt; gibi onlarca filament çeşidi ve farklı özelliklerde reçineler varken, doğru seçimi yapmak kafa karıştırıcı olabilir.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3D Yazıcı Kalibrasyonu A&#39;dan Z&#39;ye: Mükemmel Baskı İçin İnce Ayarlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/3d-yazici-kalibrasyonu-rehberi/</guid>
      <description>3D yazıcınızdan mükemmel baskılar almak ve baskı kalitesini en üst düzeye çıkarmak için kalibrasyonun önemini ve adım adım nasıl yapılacağını öğrenin. E-steps, PID, akış (flow) kalibrasyonu, Z-Offset ayarı ve daha fazlası için kapsamlı rehber.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SLA Yazıcı İlk Kurulum Rehberi: Reçine Dünyasına Güvenli Adımlar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/sla-yazici-kurulum-guvenlik-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;3D baskı dünyasında detayların ve pürüzsüz yüzeylerin peşine düşerek bir SLA (reçine) yazıcı tercih ettiniz. Sanatçı ruhunuzu ve kaliteye verdiğiniz önemi tebrik ederim! Ancak, FDM yazıcıların mekanik dünyasından, SLA&amp;rsquo;nın adeta bir kimya laboratuvarını andıran dünyasına geçiş yaparken, yaklaşımımızı da tamamen değiştirmemiz gerekiyor. Burada en büyük önceliğimiz montajdan çok, &lt;strong&gt;güvenlik&lt;/strong&gt; olacak.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bu &lt;strong&gt;SLA yazıcı kurulum rehberi&lt;/strong&gt;, sizi sadece ilk başarılı baskınıza ulaştırmakla kalmayacak, aynı zamanda bunu kendinize ve çevrenize zarar vermeden, en doğru ve en güvenli şekilde yapmanızı sağlayacak. Reçine hazırlığından, o meşhur &lt;strong&gt;yıkama ve kürleme&lt;/strong&gt; (wash and cure) işlemlerine kadar tüm adımları birlikte, sakin ve kontrollü bir şekilde atacağız. Unutmayın, reçine baskı bir sanattır ve her sanatçı gibi, bizim de önce atölyemizi doğru kurmamız gerekir. Hazırsanız, eldivenlerimizi takıp başlayalım!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>FDM 3D Yazıcı İlk Kurulum Rehberi: Kutudan İlk Başarılı Baskıya</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fdm-yazici-ilk-kurulum-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O an geldi çattı! Haftalarca araştırdınız, rehberler okudunuz ve sonunda o büyük, heyecan verici kutu kapınıza dayandı. Yeni FDM 3D yazıcınız karşınızda duruyor. Bu heyecanı ve bir an önce harika baskılar alma isteğinizi çok iyi anlıyoruz. Ancak, bu ilk birkaç saat, tüm 3D baskı serüveninizin kalitesini belirleyecek olan en kritik anlardır. Aceleci davranmak, ileride saatlerce sürecek baş ağrılarına ve başarısız baskılara neden olabilir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;İşte bu yüzden, &lt;strong&gt;FDM 3D yazıcı ilk kurulum&lt;/strong&gt; sürecinde size adım adım eşlik edecek bu rehberi hazırladık. Amacımız, kutu açılımından o tatmin edici ilk başarılı baskıyı alana kadar olan tüm adımları, en basit ve en anlaşılır şekilde size sunmak. Bu rehberi bir kontrol listesi gibi kullanarak, yeni &lt;strong&gt;FDM yazıcınızla&lt;/strong&gt; sorunsuz ve keyifli bir başlangıç yapmanızı sağlayacağız. Hazırsanız, o kutuyu birlikte açalım!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
