<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Ücretsiz 3d Programı on Edu 3D Model Dünyası</title>
    <link>https://edu3dmodel.com/tags/%C3%BCcretsiz-3d-program%C4%B1/</link>
    <description>Recent content in Ücretsiz 3d Programı on Edu 3D Model Dünyası</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.9</generator>
    <language>tr-tr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 17 May 2025 12:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://edu3dmodel.com/tags/%C3%BCcretsiz-3d-program%C4%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Blender Başlangıç Rehberi: Heykeltıraş Gibi 3D Model Yapın</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 12:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/blender-baslangic-rehberi-sculpting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tinkercad ile dijital LEGO oynamanın keyfini çıkardınız ve kendi tasarımlarınızı yarattınız. Harika! Ama bir süre sonra fark ettiniz ki, küpleri ve silindirleri birleştirmek, aklınızdaki o organik, kıvrımlı ve sanatsal şekilleri yaratmak için her zaman yeterli değil. Bir canavarın kafasını, pürüzsüz bir heykeli veya doğadan ilham alan bir vazoyu nasıl yaparsınız?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;İşte bu noktada, sizi bir &amp;lsquo;inşaat mühendisinden&amp;rsquo; bir &amp;lsquo;heykeltıraşa&amp;rsquo; dönüştürecek o güçlü ve tamamen ücretsiz araca merhaba deyin: &lt;strong&gt;Blender&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Blender, Hollywood filmlerinden video oyunlarına kadar her alanda kullanılan devasa bir programdır ve ilk bakışta arayüzü sizi biraz korkutabilir. Ama endişelenmeyin! Biz bu okyanusa parmak ucundan gireceğiz ve sadece en eğlenceli ve en sezgisel özelliklerinden biri olan &lt;strong&gt;Sculpt Mode (Heykel Modu)&lt;/strong&gt; üzerine odaklanacağız. Bu mod, önünüzde duran dijital bir kil topunu, farklı fırçalarla çekip, ittirip, düzleştirerek hayalinizdeki şekli vermenizi sağlar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tinkercad Rehberi: Sıfırdan Kendi 3D Modelinizi Yapın (En Kolay Yol)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 11:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/tinkercad-baslangic-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Şimdiye kadar hep başkalarının tasarladığı modelleri bastınız. Peki ya aklınızdaki o mükemmel telefon standını, isminizin yazdığı o anahtarlığı veya mutfaktaki o küçük ama dahiyane aparatı kendiniz yapsaydınız? Çoğu insan &amp;lsquo;3D modelleme&amp;rsquo; kelimesini duyduğunda, aklına karmaşık yazılımlar ve mühendislik bilgisi gelir. Ama size &amp;lsquo;bunların hiçbirine gerek yok&amp;rsquo; desek?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Karşınızda &lt;strong&gt;Autodesk Tinkercad&lt;/strong&gt;: 3D modellemenin en basit, en eğlenceli ve en erişilebilir hali. Tinkercad&amp;rsquo;i, &lt;strong&gt;dijital LEGO oynamak&lt;/strong&gt; gibi düşünebilirsiniz. Karmaşık çizimler yerine, temel geometrik şekilleri (küpleri, silindirleri, küreleri) birleştirerek, keserek ve şekillendirerek hayalinizdeki objeyi yaratırsınız.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
