<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Girişimcilik on Edu 3D Model Dünyası</title>
    <link>https://edu3dmodel.com/categories/giri%C5%9Fimcilik/</link>
    <description>Recent content in Girişimcilik on Edu 3D Model Dünyası</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.0</generator>
    <language>tr-tr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jul 2025 14:45:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://edu3dmodel.com/categories/giri%C5%9Fimcilik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Özel Organizasyon ve Saklama Çözümleri: Ev ve Ofis için Fonksiyonel ve Karlı Baskılar</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/ozel-organizasyon-3d-baski/</guid>
      <description>Ev ve ofisinizdeki dağınıklığa son! 3D baskıyla kişiye özel, fonksiyonel ve kârlı organizasyon ve saklama çözümleri üretme fikirlerini keşfedin. Niş pazar potansiyeli.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Masaüstü Oyun ve Hobi Figürleri Baskı Rehberi: Detay Sanatını Keşfedin ve Satın</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 14:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/masaustu-oyun-figurleri-3d-baski/</guid>
      <description>Masaüstü rol yapma oyunları (D&amp;amp;D), wargame minyatürleri ve koleksiyonluk figürler için 3D baskının potansiyelini keşfedin. Detaylı figür baskı ipuçları, pazar potansiyeli ve kârlı ürün fikirleri bu rehberde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Evcil Hayvan Ürünleri İçin 3D Baskı Fikirleri: Sevimli Dostlara Özel Tasarımlar ve Pazar Potansiyeli</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:45:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/evcil-hayvan-urunleri-3d-baski/</guid>
      <description>Evcil hayvan ürünleri pazarı, 3D baskı girişimcileri için devasa bir potansiyel sunuyor. Köpek, kedi, kuş ve sürüngenler için kişiye özel, benzersiz ve kârlı 3D baskı ürün fikirlerini keşfedin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fiyatlandırma Stratejisi: Ürünlerinize Nasıl Fiyat Biçmelisiniz? (Maliyet, Kar, Rekabet)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 13:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/fiyatlandirma-stratejisi-rehberi/</guid>
      <description>3D baskı ürünlerinizi doğru fiyatlandırmak, kârlılığınız için hayati öneme sahiptir. Malzeme, elektrik, işçilik maliyetlerini hesaplamayı ve rekabetçi fiyatlandırma stratejilerini öğrenin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Etsy&#39;de 3D Baskı Satma Rehberi: Dükkan Açmaktan İlk Satışa (2025)</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/etsyde-3d-baski-satma-rehberi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Şimdiye kadar 3D yazıcınıza hükmetmeyi, kendi modellerinizi tasarlamayı ve onlara profesyonel bir görünüm kazandırmayı öğrendiniz. Masanızın üzerinde, sizin tarafınızdan yaratılmış, gurur duyduğunuz ürünler duruyor. Peki ya bu ürünler sadece sizin için değil, tüm dünya için birer değer taşıyorsa?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;İşte bu düşünceyi gerçeğe dönüştüreceğimiz faza hoş geldiniz. Bu rehberde, 3D baskı ürünlerinizi satabileceğiniz en büyük ve en popüler platformlardan biri olan &lt;strong&gt;Etsy&amp;rsquo;de nasıl başarılı bir dükkan kuracağınızı&lt;/strong&gt; adım adım inceleyeceğiz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etsy, sadece bir pazar yeri değil; el emeğine, özgünlüğe ve yaratıcılığa değer veren milyonlarca alıcının buluştuğu devasa bir topluluktur. Bu da onu, bizim gibi &amp;ldquo;mikro fabrikalara&amp;rdquo; sahip üreticiler için mükemmel bir başlangıç noktası yapar. Dükkanınızı açmaktan ilk ürününüzü listelemeye, doğru fotoğrafı çekmekten fiyatınızı belirlemeye kadar, &lt;strong&gt;Etsy&amp;rsquo;de 3D baskı satmak&lt;/strong&gt; için bilmeniz gereken her şeyi bu kılavuzda bulacaksınız.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pasif Gelir İçin Pazar Analizi: Hangi Nişlerde 3D Baskı Ürünleri Satılır?</title>
      <link>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 17:30:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://edu3dmodel.com/posts/pasif-gelir-icin-pazar-analizi/</guid>
      <description>3D baskı ürünlerinizle pasif gelir elde etmek için doğru nişi nasıl bulursunuz? Pazar analizi yöntemleri, satış potansiyeli yüksek nişler ve kârlı ürün fikirleri rehberi.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
